提供戶外場地及假人比警察示範5米內使用催淚彈/海綿彈/橡膠子彈

根據popo說法 5米內不致命
強烈要求搞一個示範大會
供全港市民觀看, 以安定民心

搵啲住係外國巴打拎番同型號同彈藥試可能易啲

試完再係民間記者會/文宣廣傳

pish

佢夠閪膽試

搵美國槍撚同佢試 反正有晒牌子

外國有啲節見好似專係做求證

有無美國巴有槍牌

搵mythbuster

其實有冇可能問到廠方拎到份所謂嘅使用指引/出廠測試報告

示範重要過報告 個個禮拜都開槍 一定要就呢樣嘢用文宣警告世人亂開槍好危險！

佢宜家就係話所有槍械都做過出廠測試同跟足原廠指引
所以拒絕測試